港股有咩仙股玩得過

股票戶口換淨1200蚊港幣 有冇咩仙股可以玩下
跌曬都冇咩所謂

559點睇

8226
本人0.021持有緊

7月咩事升咁多

無留意
老母有買

微信啲股票群水咗伯母買？

佢之前話聽同事講

但係破咗位喎

所以依家未坐緊lo

推 有冇人玩偏門嘢

推 搵人指點下仙股邊隻玩得過

2528，but not仙la

6969

0572

咁貴 4皮幾野喎
市盈仲要100...
制唔過制唔過

過兩日跌既話考慮下買 thanks

唔夠錢買

牛熊啦屌

1575

牛熊會輸凸

好似ok喎依隻
等佢跌到0.06買嚟玩下先

做假數

會唔會俾人除牌架

停過1年牌啦
無事既
每日成交量都有幾十k

幾十k咁多
我驚又停一年我會唔記得自己買咗隻股